各大銀行有薪假期討論

唔知依家各大銀行嘅有薪假期大概係咩情況？
唔同職位嘅升幅？

都唔明有咩好討論

大行福利咪一尻樣